其實而家班愛國糞青幫共產黨四面樹敵, 跟本係國民教肓種下既果黎

成日以為劇本會跟住自己FF既走, 以為呢班人經過國教洗完腦會保家為國
其實班友被洗完腦之後,係要你共產黨幫佢地征服世界, 而唔係由佢地出手幫你共產黨征服地球
你一唔夠強硬又暗串你不如普京, 迫撚到個個領導都要走強硬路線樹立更多敵人

如果當年共產黨唔係推國教, 而係"中國特色"公民教育, 教撚到個個好似澳門人同新加坡人咁溫馴, D人出黎遊行完向警察城管送花, 就唔洗搞到今時今時咁既田地啦, 洗撚日日訓覺都驚亡黨亡國咩
望下美國同西班牙幾撚輕鬆, 對手全部送花架